想買樓，還看今晚法國

All in 法國

燈死

冇人聽我講。。。